深水埗黑警失控之追打無辜市民被上司阻止

各位巴打 一定要推到比傳媒朋友睇到 一定要谷大佢 次次都話個別事件個別警員不作評論 係咪要死人先關注呀 死左邊個負責呀 死黑警。大家留意1:40:59-1:41:20 已經多少次叫黑警停 但佢都冇停 直至白衫向佢揮打警棍先停 可見該散仔已失控 強烈譴責

push

推

：我衝先 汪

警賊無力自控 促請立即成立獨立調查委員會

Up

好心有返條狗帶啦
咬親人要人道毀滅嫁

黑警叫狗，越叫越走

解放軍唔識廣東講係咁

新聞成日都唔報依啲野

pish